如果你係求婚大作戰男主角，你可唔可以第二集就完左佢？

如題
：一撚定得啦，垃圾健三
：冇播埋sp根本唔成事

推

有得翻去改變歷史咁多次 老西都拍多幾集啦

會追奧繪理

第一集就完左佢
唔會去隻臭雞個婚禮

第二集就完何來片酬有得返去見學生妹長澤正美邊捨得一次就完

套垃圾mk片仲要吹奏到幾時

明明就係毒撚ff片

我諗比我返去過去 結果都係一鳩樣

第一集機會唔多，第二集正路解決到咁多難題應該一鼓作氣搞掂埋，可以主角同我一樣都係垃圾，如果過左第五集就真係五五波。

第一集已經屌緊

第一集應該仲未過16歲